
                      Mala hasta decir basta. Mi dilema durante gran parte de la película fue si salirme o no de la sala. Argumento tontorrón de esos que ya se han visto infinidad de veces en los viajes cutres en autocar. ¿Cómo pueden "regalarnos" una película  de esta calaña?
        
            